報答館長對香港支持 香港人要為館長發聲!!

事件既原由:
官司事件上,館長既發言含髒字等因素或構成某些法律責任 所以單官司佢係佔下風
但基於佢出發點係痛斥奶共偽人吳宗憲 加上館長過去既反送中運動都多次為我地發聲,批評紅媒,批評港府,中共
所以香港人一定要為身在台灣既館長發聲

Q:館長同吳係邊位?

A:台灣海軍陸戰隊退伍軍人,健身教練,實況主,生意人,90萬sub既youtuber(對台年輕人有大影響力),經常會作時事評論,亦會斥責中共既行為,批評奶共藝人,曾批評過吳
因舔共賺錢不肯承認台灣是一個獨立國家同面對台灣國旗不敢稱之為'台灣的國旗'
吳則係一個係台灣比較知名的綜藝節目主持人,亦係一位經常往返中國的中國商人同中國綜藝節目製作人
館長係623反紅媒遊行既時候曾點名好多唔敢捍衛民主的大藝人明星 吳反駁世界需要愛與包容,應該少d批評,少d惡意去反斥其他人迫佢表態
吳亦都會有一大堆說辭 例如話藝人唔應該係政治上表態 開脫自己唔係反送中運動,香港警暴,新彊人權,武漢肺炎等等問題表態
係中國軍機繞台事件 吳選擇唔回應 無意見 稱此事與己無關 不應由他出聲

Q:點解要聲援??

A:1.館長曾經係香港問題上多次為我地發聲 應該禮尚往來
2.吳同館長都係台灣係既知名人物 各自代表台灣民主敢言,支持香港派別 同 中立偽人派別既圈子
兩人係台灣有極之大既影響力,並非單是2個政治小丑既鬧劇,港人既支持會係社會帶黎極大既迴響
3.館長曾經對合作商說不,拒絕因中國因素而作出商業妥協,堅持做生意不舔共,希望告訴台灣人不舔共也能賺錢
4.我地應該團結一切可以團結既力量!

Q:了解多D館長??

A:了解館長的3部影片(3部影片都建議看完,亦助理解台灣環境)

Q:如何聲援?

A:1.follow吳的FB留言 不時向他表達港人的想法 要清楚表達自己係香港既抗爭者
吳FB:
由其是呢2個post
吳宗憲 Jacky Wu was live. February 13 at 2:58 PM 吳宗憲 Jacky Wu was live. February 11 at 10:21 PM
館長FB:

2.follow館長fb,youtube留下支持佢既話語 記得要講自己係香港既抗爭者
館長FB:

youtube link:

幫手留言pls!!!!

推

遲到好過冇到 去聲援下

一向有支持開館長

支持唔能夠咩都唔做 至少要去吳同館長fb到講幾句

Push

1早支持館長
btw 佢隻錶好靚 不過我唔戴錶

支持館長！

吳中x

台灣拎走支那憲本護照 再送佢去支那啦

館長真男人
吳宗憲快撚啲去死啦，屌嗰時我仲成日睇我猜

PUSH!

PUSH

叫人follow中國憲FB
人地奶共奶到出晒面
short左咩

支持館長 !

follow方便每日向佢表達意見

push

佢呢D唔係無知,而係真奶共
你同佢表達多野都唔會改變到佢立場

自己人要撐

支持
館長雞胸好食

支持館長

一向有睇開館長 佢啲健身室好正

館長都好大隻
香港黃絲都要操fit下先至得

推啊！！！！！

仲有 館長個邊遲啲會同鬼滅合作
唔知香港有冇得外購
買館長既野都係支持館長既方法
仲要又平又正

Pish

有睇開佢
佢怒屌721白衣人屌得好肉

館長真係好撚正

G持

幹你娘雞巴

push !

啱啱買完佢啲雞胸肉

館長好多時大膽說話都係一針見血 點撚醒左好多台豬
又幫香港發聲 香港人好應該幫返館長

已comment

支持

之前唔係話有香港人去咗訪問佢咩

p

樓主pin呢個

ON9
仲叫人FOLLOW中國憲

掙扎呀館長

館長以前都係偏藍營
但佢曾經話過，佢之前曾經喺fb上面講臺灣係國家之後比支那小粉紅入侵到直接轉變立場
到623反紅媒之後直頭無哂紅資嘅job/廣告
見連登仔話想臺灣線有進展，聯合臺灣一齊搞世界登報之類，我覺得同館長connect可以係一個好嘅開始
而且佢而家受眾又係年輕一輩
連登仔幫吓佢啦

台港友好

始終香港係第1線同中共抗衡既城市 港豬醒左好多 台豬重未
呢單野係社會回響希望點醒多d台豬

Lm

館長幫過香港人出聲係真 呢單野撐佢

不過館長份人有興趣可以睇下youtube金鋼刀同佢既事判斷下

緊急求救

小弟 Facebook 專頁被五毛瘋狂攻擊導致影片下架，唔知跟著落黎仲會玩咩😡😡😡😡
急需支援！希望請大家幫手去小弟專頁「評論」/ reviews 果度推薦一下🙏🙏🙏🙏🙏

台灣喺呢方面都真係唔掂
講粗口要上court真係痴撚線

唔撚洗講咁多

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

up

館長可唔可以教我地操身呀

吳宗憲個樣好奸好邪惡
相反館長惡得黎好正氣

Follow 對家fb係咩玩法

吳宗憲之前重為范瑋琪護航

樓豬打錯左 但你要用你自己方法keep住耐唔耐去佢到表達下意見

支持館長 吳宗憲根本仆街

無fb唔整了不過本身就幾乎晚晚都睇佢直播

館長真男人黎

有追開

幫推

留名

poshhhh

支持館長啦屌你老母

你會唔會同牙叻表達意見

乜撚野憲哥根本支那狗嚟

點做？

Twitter?

睇返樓主個post,阿叻呢d廢人唔洗花時間係佢身上,
但吳同館長唔同 2個係社會上係有非常大既影響力 各自係民主,香港陣營同中立騎牆藝人陣營的表表者
同埋你睇返樓上已經講左follow係樓主打錯左 但你要用自己方法keep住每日向吳表達意見 呢點好重要 單做1日半係唔夠 要長期狙擊

下面有q and a 同你講點做
你諗到其他方法都可以去做

館長好好睇

直接買佢D product支持下 幾好著

服飾定咩 正喎

Follow 吳宗憲 就不了

推啊

不停KEEP住留言聲援比起買PRODUCT更重要!!

G持館長

我估係樓豬寫錯

館長咁大揪
一拳"咪"過黎幾磅

Push!!

A

唔大揪
館長出名3cm

竟然仲未有

佢唔寄海外，我又託唔到人幫我買之後轟一聲就冇曬

Push !

推推推

聲援
已add

真係要聲援
館長常屌奶共狗

聲援不是一天半天的事 最多做 長期做 有空便做 才能達到效果

收到

堅持!

吳宗憲奶共？
細細個有睇佢啲綜藝節目，估唔到奶共
奶共死全家

館長係要支持
但去台灣藝人FB踩場, 仲話表明係香港抗爭者有D多左
好似突登去燒起件事咁

撐館長

psuh

唔好正係多謝館長
一齊去cls 許智峯youtube channel！

警告下佢奶共賺錢就唔好咁張揚 以為個個人都係台豬咁好撚,同時聲援下館長,都已經搞到官司咁大獲
當然你對呢件有唔同既角度睇法,都可以留言講多D

館長真男人

反紅媒戰線

佢未係台灣呀叻
只係佢唔會周圍同講我係奶支呀 吹咩

曱甴近平推

又防守做乜 去sandy到問佢老豆有無定期服藥算啦。

推，反中共就係同路人

撐

上youtube逢係有吳宗憲嘅片全部dislike

館長當日屌陳小春屌到啪啪聲

館長

三公分

push !!

721 831 101 1111

去 fb YouTube comment!

push!!

PUSH !!!

push !!!

深夜再推

PUSH !!!!!

連登弱智架, 佢地遲啲仲會用微博上共產黨官網講道理

樓主講下點解幫吳中憲加follower

PUSH!!!!

打錯,要Keep track of佢,唔係follow,不停向佢表達意見

之前無嘜睇佢，今晚決定洗佢板

3cm館長

PUSH
支持館長

再推

推 盟友就係要支持

樓豬應該寫錯 去吳嗰 page 負評作出響就 oj
唔洗 follow

迴響

叫完人支持
人地支持左為左香港人而發聲
要去多謝返人

聲援下都好 盡做

長期狙擊

謝謝館長!!!!
館長我買香蕉給你吃,不用森77了
(明的會明)

一齊支持館長